日本米推薦?

巴絲有冇食開推介下俾我?
最好一田aeon 有得賣

連登仔標準答案：得日本有得賣嗰啲

通常買山形つや姫，但唔會喺超市買，精米日期隔太耐好似冇咁香

新之助

新瀉

精米所同超市有咩唔同？